2021 日本代表及日本職業聯賽討論 2

腳狗降班未

禾鹿降班未

支持樓豬

健勇單刀都唔入

Eve做得好
把智障住死裡打

然唔到都傷佢幾件

智障兩粒

Offside

FT 禾鹿1-2

沒鬼用

M子又燈一場

鹿連西鑽都輸

是

日職聯, 你鹿又輸一場

等睇降班

鯨攻力唔夠勁幾難挑戰到川崎

終於爆po

唔睇紅狗就贏波

江坂任玩死柏雷

No牙mu No冠軍

4月先開第二個post

Mu幾時出得

啱啱先練緊sprint

睇埋呢輪都可以肯定柏比上年真係差左好多

相模原臨時fans打氣區

陣間又係睇權田表演嘅時候

lm

Yuma入波無人講

頂住呀

浦和がトップチーム選手1名の陽性判定を発表

尋日場波無份嘅會係邊個？

勇？

富安健洋傷退惹怒米赫洛域

博洛尼亞在本輪意甲中0比1輸給國際米蘭，然而，讓米赫洛域生氣的並不是失利，而是日本國家隊。

在這場比賽中，日本國腳富安健洋正選出場，但他在第34分鐘受傷被換下。本賽季，博洛尼亞由於傷病情況，富安健洋不僅要踢中堅位置，而且還要客串左右兩閘，到目前為止他已經參加了26場比賽並攻入2球，為球隊防守提供極大幫助。

賽後，談到富安健洋的受傷時，米赫洛域直接將矛頭指向了日本國家隊：「讓富安健洋參加14比0屠殺蒙古的比賽有什麼意義？我去踢蒙古結果可能都是一樣，富安健洋根本沒有必要去出戰，現在導致我們傷了一名關鍵球員，這關乎對球會尊重的問題。」

條女咁正冇人正皮

正

【お知らせ】
山田選手が4/4（日）のトレーニング中に負傷し、チームドクターより右膝前十字靭帯損傷と検査結果の報告がありました。
今後、手術を行い、手術後の治療期間は約6ヶ月から8ヶ月を要する見込みです。
ヤマ、待っています！

アビスパ福岡は5日、トップチーム2名が新型コロナウイルスの陽性診断を受けたことを発表した。

代替開催日決定のお知らせ

新型コロナウイルス感染症の影響により中止となりました、２０２１明治安田生命Ｊ１リーグ 第11節、第2節、第3節、第4節、第5節、第6節につきまして代替開催することが決定いたしましたのでお知らせいたします。

#日本職業聯賽 香港第一個官方 #廣東話 頻道。今天感謝日本傳媒幫忙宣傳，同時更希望有更多香港人透過 #Jleague之會客室 認識 #日職聯。

From: 白原顥fb

D反應好撚好笑

禾川

屌有線J league 版權完未呀屌，好想DAZN HK 有J league 睇

早幾個月依度屌有線上年播得少
點知今年仲少
證明做人唔可以咁貪心

FF少啲算

轉做禾川青爐算啦

變埋延播

真

セレッソ大阪において、4月4日にトップチーム選手1名、5日にトップチーム関係者1名、6日にトップチーム関係者1名に、新型コロナウイルス感染症の陽性判定が確認されました。

是咪潤

似大久保...

潤正選

上一上水先

花拎唔拎到一分

你仲唔改名

真係大久保中招喎似

一係大久保 一係丸橋
瀬古之前踢日本幻幻隊 唔見有人要隔離

理想

現實

應該係唔同角度？
張預想圖都無 mon

守唔住 lu

係籌唔夠旗

#神奈川又然

有冇問過建築署

香港要唔要參考下人地設計

垃圾有線連間中星期六開電視免費播都cut埋

3月6東京對豬咪播過

上季播得密D

連鳩波都唔播

今日は遠藤選手の誕生日です！
現在のチームで在籍年数最長、15年目となる今シーズン。これからもヤスさんらしくいてください！
ハッピーバースデー、ヤスさん！
今日の柏戦は勝利あるのみ！

禾鹿今日對柏
希望用然波賀ヤス生日

究竟係咪狗會唔科水呢
買左個播映權返嚟又唔係直播變延播
又唔係讓路比啲長時間運動
真係唔明

到底邊個咁醒目諗出嚟

點睇

冇開投注站
投注站冇播
投注額都冇少到
比錢黎做乜

一定係冇問建築署

直播柏撚人工係咪貴啲

無參考日本球場設計?

睇mon

合理 高汁講波撚

參考左養豬場

連360p直播都冇埋
冇得聽柏撚講波

阿道開創勝利大道

個個知啲唔知啲9up
籌66億練波都講得出

阿道係呢到

由左轉右,右轉左,中間有入攝

豬欄連練波場都咁豪
石門將軍澳幾時加看台

籌呀唔係自己比呀

練波場
唔識就google吓啦

原來有個青爐

幾多嘢可以回顧下

禾鹿犬飼復出，舩橋同荒木bb正選

護級大戰

我川

696

牙勇靚波

名古屋連和兩場 恭喜禾川衛冕

禾鹿終於識然一場

沉船又贏一場

比甲第31輪，比華倫主場對陣聖圖爾登。客隊的日本前鋒鈴木優磨狀態出色，上下半場各入一球梅開二度，幫助球隊4-2取勝。鈴木優磨出自鹿島鹿角，2019年夏天開啟旅歐加盟聖圖爾登。本賽季他狀態出色，比甲32次出場打進17球及4次助攻。鈴木優磨成為歐洲一級聯賽單賽季進球最多的日本球員。再進1球，他也將成為聖圖爾登隊史單賽季比甲進球最多球員。

● 鈴木優磨 17球（聖圖爾登/比甲）
● 夏雲拿 16球（海牙/荷甲）
● 岡崎慎司 15球（緬恩斯/德甲）

淺野拓磨今季入咗16球都被無視了

夏雲拿

吉b

唔知佢點定義歐洲一級聯賽
可能塞甲唔入流掛

塞甲又真係再次一班
不過荷, 比都唔算一線

大迫球波靚到

準備可以喺度討論9沖

小冲

カイキ選手が昨日、入国しました！
今後、新型コロナウイルス感染症防止のために定められている追加的防疫措置として、Ｊリーグが一括管理する14日間の待機期間を経て、チームへ合流する予定です。
ようこそ日本へ！こちらも合流が待ち遠しい！

禾鹿終於齊人

橫濱FC領隊下田隆宏被抄

幾時到柏雷領隊
江坂任攪到成隊波散晒

講咗幾個月
官宣再算

上田bb同荒木bb

好多國腳

江坂任做左啲乜？

其實佢到底搞乜？咁長時間冇哂下文

全部都係國腳
當年盤田好好J

隔離清水都好勁
靜岡以前真係出好多勁人

想印件水手波衫
有冇Ching推介印邊個？

45 ADO

天野純

諗住印23

IIKURA

齋藤學

柯B

生日都要俾人撚

黑洛賓

山中

印返你自己

收爺啦食屎羊

丸橋同大久保今場都正選
即係中果個應該係瀨古？

好掛住柏撚d金句

get唔到佢會係fb親自解釋個含義 呢d講波佬邊度搵

點解日本U隊可以完全冇緊密接觸

我見好多人唔鍾意柏撚
我覺得一個講波計，佢都幾好

上場櫻花被絕殺 佢個咩開創勝利大道
聽到我個人hang埋機

【J公認 初出し映像】バナナKINGコンテスト完全版！～鹿島アントラーズ編～

荒木bb

禾鹿今日對札幌
傻馬回歸正選
荒木bb、染野同舩橋喺後備

鐮田大地今季5入球10助攻

第一季去到冇機會踢 就算踢聖圖爾登入15球都唔覺得法蘭克福會收返黎重用佢
完全冇諗過而家可以大爆發

上呀禾鹿

禾鹿下半場繼續努力

冇柏林

西班牙

他馬打41歲了

0-3了

禾鹿快手入佢

頒獎未

創造職業球會呢隊真係明星隊

禾鹿奪得護級寶貴一分
收貨了

全本土

山形山神追和打氣區

川崎太勁喇 日超

0:2

柿谷

你可以躝返去鹿島幫手護級了

差D輸on9波

隻臭腳識入波未

沉船終於頂唔住

又係古橋救沉船

j2見

大食是磨菇的

沉船有新鬼又肯亞

#̶M̶o̶n̶d̶a̶y̶M̶o̶t̶i̶v̶a̶t̶i̶o̶n̶ ❎
#MakinoMotivation ✅
#ACL

比開獅子追?

真核

近年喺中甲踢
見野味會多過獅子

歐沖加盟神奈川

神奈川系醉勁

冇諗過有呢一日

真正嘅尖come true

好感動

睇到佢落場踢仲感動

佢就算鳩數啦

成件事夠晒noise
幫手搭吓路又真係hate唔落

神之子

繼續發佢個外流夢
如果幫到手搭路就叫做到嘢嘅

搭路買海膽

幫自己檔海鮮生意開拓商機

要留意J3了

最終目的

【お知らせ】

本日、今シーズンの成績を総合的に考慮したうえで、ザーゴ監督との契約を解除することを決定しました。

#antlers
#kashima

#鹿島アントラーズ

詳細は公式サイトをご確認ください。

電擊解任

唔知是咪小笠原叔教住先

【お知らせ】#antlers #kashima #鹿島アントラーズ

本日、相馬コーチが新監督に就任することが決まりました。

詳細は公式サイトをご覧ください。

原來搵明叔相馬直樹教

大岩蛇back未？

Zago 被雞？

紅狗排高咁多點都要做d野既

班膠層好似仲未意識到從大岩蛇年代禾鹿嘅問題唔係換個監督就解決到

俾M子賽前係咁出post燈死左

Thank you and good luck Zago

咪一鳩樣.jpg

會方居然唔俾Zago講兩句遺言

From: Zago ig

Zago話傷得好深，因為欺騙唔係來自敵人

昨日（4/13）、当クラブトップチーム所属選手2名およびトップチームスタッフ1名が新型コロナウイルス感染症PCR検査で陽性判定を受けました。

当該選手Aとスタッフは、4/12（月）に体調不良を訴え、4/13（火）に実施した新型コロナウイルス感染症のPCR検査で陽性判定を受けました。

これに伴い、当日のチーム練習を中止したうえで当該選手Aとスタッフを除くトップチーム全選手及びチーム関係者を対象としたPCR検査を実施したところ、当該選手Bの陽性判定が確認されました。

なお、当該選手Bを除くトップチーム選手とチーム関係者は陰性判定となり、体調不良や発熱などの症状も確認されておりません。

また、14日（水）に保健所の指導のもと濃厚接触者の特定を進めた結果、該当者なしと判断されました。

今後のトップチームの活動に関しては、 保健所との協議の結果、感染予防策の徹底を図ることで継続可能との判断を受けました。

当該選手、スタッフとも現在、自宅にて静養し、体調回復に努めております。

禾鹿又中

土xxx?柒xxx?

一日咁多新聞

柒出國際

公海啲post幾好笑

吹到J3人工可以高過港超

J3のクラブチームは、「プロ契約選手の保有人数が3人以上」という規定になっており、プロ選手が3人いればチームとして成立します。

プロとアマの割合はチームの状況によって様々ですが、実際にはほとんどの選手がアマチュア契約で、サッカースクールのコーチなどのアルバイトをしながら生計を立てています。

また、数少ないプロ契約の選手も平均年俸2000万円を超えるJ1とは大きな差があり、年俸で300万円~400万円程度が精一杯だといいます。
たとえプロ契約だとしてもJ3では大卒の初任給程度しか稼ぐことはできません。

JリーガーといえどもJ3に所属している限りは、金銭的なメリットはほとんど無いと言っていいでしょう。

Cls瑞典RB球freekick

櫻

要賣多啲海鮮搵錢

使鬼咩，喺支那踢嗰陣搵到好撚多啦

チームとしても個人としてもザーゴに良い報告ができるよう前進します。

#感謝
#悔しい

葉鴻輝j2實力

腳終於識贏

全盛時期J1都得啦

We achieved great achievements by the team, renewing the squad and leaving a legacy for the future of the club, with young athletes of great potential. Currently, Kashima has the lowest average age team at J League. We had athletes being called up frequently for the under 18, under 20 and Olympic teams in Japan.

Zago蛇

最尾嗰張成個黑幫大佬咁

其實葉鴻輝除左開波都應該勁過好多丁二龍啦

有錢+識人+厚面皮真係好過讀書識字

不過今次佢可能都係無得出又好踢到曉飛都好,好似M仔話齋搭下路等其他人好似佢咁靠下關係自己R下門路去比多啲人試下都好嘅

Real，等一哥shogo都有得去

俾你燈死左

R沖件衫下晝開賣
成2萬yen到底有幾多人會課金

香港公開發售詳情稍後公布

2萬yen連印字喎，差唔多價啦J league

一定重貴

@土xxx
@柒xxx

準備入手啦

如果可以令到J3 球隊有收入，令其他J league 球隊有興趣簽香港球員，我覺得大家都要支持

星期日大家是咪可以聽返何柏霖

尼佬屌打咗啦

阿道又入波

牙純

前田大然2-1

香港丁咧（波衫）迷一定全面進場

Rich

我準備好

靚助功

牙jay 4次機會都頂唔入

神奈川又贏

日職印埋字成2萬

高汁咪抵屌

禾鹿今日聯賽對德島
相馬蛇首戰

禾鹿常本同荒木正選 Eve休戰
林喺後備

好大嘅官威艾華拉度都唔bench

神戶大黑腸今日有做後備

又一個olunga 買唔到正版要買翻版

松田陸0封打氣區

唔同位置
呢條黑腸踢翼

可能確診呢

上田bb差啲

廢到

相馬蛇第一勝

現時日本政府暫緩了外國人新規簽證的申請，我現在正在等候有關當局的安排。由於手續繁複，事務所團隊估計最快要到5月下旬或6月才能完成手續。

點解佢出到 歐沖出唔到

可能係錢嘅問題

丁一班外援應該一早交哂申請
變相確認歐沖最初去到係未有球會要

達米奧隻腳真係唔撚掂

Welcome Diego

名古屋失波了

我川又然

得三占 得天下

戇撚鳩達美奧

屌達米奧多腳

有免費柏撚聽咁大件事無人講

講個笑話比大家聽

VAR

腳又唔入波

大球剋星

又不失球